(台測)天煞西部反撃戰 波士BB LEGO蝙蝠俠 高度反擊

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.1873年，一個左腕鎖著奇異手扣的失憶男子（丹尼爾基克 飾）突然出現在亞利桑那州的一個小鎮上。鎮上的人都對他充滿戒心，原因是他們一直被鐵腕鎮長（夏里遜福 飾）高壓統治，生活中只剩下恐慌...不過他們沒料到真正恐怖的事情竟隨之而發生，不知名的東西從天而降，以閃電的速度和奇怪的武器，無情地將鎮民一一捕獵﹗這時候失憶男子漸漸回復記憶，並想到了對付外星人的方法﹗為了生存，鎮上的民眾終於團結起來，用火藥與牛仔無比的勇氣，向外星作出終極反擊..

2.一個穿西裝打領帶、智慧過於常人的嬰兒，來到7歲男孩的家中，憑著好口才擄獲提姆父母的關注，為這個家帶來劇烈轉變，並引發一連串有趣的故事..

3.聯手艾密特和野女孩拯救樂高宇宙三年後，蝙蝠俠繼續他在哥譚市警惡鋤奸的事業。一次阻止小丑破壞哥譚市的任務中。蝙蝠俠告訴小丑他並沒有自己想的那麼重要，導致小丑展開針對蝙蝠俠的復仇大計。
次日，蝙蝠俠以布魯斯·韋恩的身份出席城裡的冬季晚會，慶祝詹姆士·高登卸任哥譚市警察局的警察總監。高登的女兒芭芭拉接替他的職位。然而，芭芭拉宣布計劃重構警察智能，拋棄蝙蝠俠。小丑帶著哥譚一眾反派本打算搞亂派對，最終屈服於警方。儘管意識到他不再有保護城市安全的任，蝙蝠俠還是懷疑他的大敵人小丑有所企圖，決定提前阻止他，欲把他扔進關押著樂高宇宙大多數反派的監獄幻影地帶..

4.影片開頭，國會正準備通過一項立法，擴大執法機構的監聽權限。國會議員菲爾·漢默斯里（Phil Hammersley，由傑森·羅伯茲飾演，未署名）認為其侵犯隱私權，試圖阻止。托馬斯·雷諾茲（Thomas Reynolds，強·沃特飾演）則認為該法案有助於打擊恐怖分子，於是他派美國國家安全局探員大衛·普萊特（David Pratt，巴里·佩珀飾演）用注射器殺死漢默斯利，並偽裝成是心臟病致死

7 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸